車公算唔算黃絲，黃色經濟圈？

想求簽，揾黃色經濟圈求 車公定黃大仙？

膠post

車公抗疫
黃大仙有求必應
兩邊都求

耶穌都係黃絲